[真義賣?] Lady Liberty HK 香港民主女神 Figure

屌...支旗藍色既?

Facebook話轉晒黑色 因為大家都鐘意
而且二號橋之戰嗰支都係黑色

但其實原本嗰隻藍色係承傳自天琦 最正宗

利申買咗

邊有人會想要藍色

原本梁天琦個陣都用藍色架啦 有咩問題

藍色諗到藍絲
同埋成個運動一直只見過黑旗未見過藍旗, 用藍旗反而怪怪地

唔錯

本土藍

【心理戰】立即停用藍黃陣營之分

不妨一睇

屌你咪撚柒啦，本民前一直都係藍色
黃絲係泛民左膠大台嘅標誌
佢地反勇武㗎